點解咁多on9去東升買機

啲機梅撚到，個白粉婆又臭寸，仲有班on9遊客比人水鳩去買。

去開洪輕